（懺悔）老老實實，有另一半既你有冇掛住前度？

有冇試過夜闌人靜既時候突然諗起以前既往事，點滴？
我發覺女性多數好灑脫，分左手後頭也不回，反而男性就會，不論和平分手定反面收場都好，如果係認真愛過都會有咁既情況

話無就假

我覺得男女都會有

間唔中都會唸返
會感慨點解會由最親密嘅人變成最憎嘅人
掛住就真係完全冇，佢發生咩事都唔L關我事

利申：未有另一半

ex今日生日，借呢度同佢講聲生日快樂

和平分手，只係大家價值觀唔同，一個覺得平凡如水成為家人，一個覺得無曬愛情已經唔再係愛情祝福你一切安好

你真係一個on9仔

呢度係咪仆街冇承擔嘅垃圾圍爐區
好奇一問你地未放低點解要開始新

應該真係跟人架喎
有d女仔一樣會成日開口埋口講起ex
但樓主你講到懺悔咁
之前做咩會分手先？

完全無點解會掛住 仲掛住做嘜要再拍拖

咁世界上好多野自己都控制唔到既，可能一齊先發覺唔夾，但有好多美好既回憶一齊經歷

家人都要分？

我點撚知佢

我就（曾經）當佢係家人嚟嘅

會唔會係太平淡
我覺得每段感情都需要用心經營
唔係一句細水長流/變左家人
就咩都唔做 什至連少少少驚喜都唔比咁囉

Sor，以為你講分

不過有d人鍾意激情，唔識欣賞感情

我覺得同舊人去做新事情 都可以keep到激情
但問題有啲人拍耐左 真係好撚懶

女人分手有新開始就話女人絕情
男人分手仲掛住ex就話男人有情
唔好煩啦 同你一齊個陣唔好好珍惜
人地走左喇先至話掛住 有咩資格出聲
放過自己放過他人啦

嗯。。。。我覺得用一句歌詞概括啦
也許相愛很難 就難在其實雙方各有各寄望怎麼辦

我儘可能俾到嘅浪漫，對佢嚟講係少少少驚喜都稱唔上
如果做嘅嘢明明以前會好動心嘅，而家只會令雙方更淡嘅，一切都無意義啦

我哋分開過，試過復合返，兩個月後發現救唔到，都好多謝佢俾呢兩個月時間我接受放低

對佢哋嚟講激情即係感情，又或者，感情入面需要有激情

無話邊個啱邊個錯，只係價值觀唔同

佢唔係ex 係executioner
祝佢早日仆街冚家剷

我過來人經驗啦

就算試新嘢，我當係一齊學一樣新嘅嘢啦，大家都唔享受，好似厭咗對方嘅咀臉咁，有時做新事實唔係解決問題嘅根本，點睇對方先係長久嘅根本

要一路都學識崇拜/欣賞對方

完全冇
諗起佢啲仆街野就有

熟到無左拍拖既感覺掛